五月毒撚山陰、岡山、瀨戶內國際藝術祭行程求屌醒

心思思想去瀨戶內國際藝術祭，毒撚一個5月放假，日數視乎行程，麻煩幫幫眼。
後半部會見我住岡山多，因為唔想轉咁多次酒店。有咩無留意、太趕/疏行程，希望提點吓。
暫時未睇每個景點定休日，可能會有衝突，之後再執。

D1 (三) 米子 / 大阪機場 > 鳥取 > 住 鳥取
D2 (四) 鳥取外國人的士 (白兔神社、白兔海岸、浦富海岸 / 砂之博物館) > 鳥取民俗美術館 > 住 松江
D3 (五) 足利美術館 > 松江城 > 城下町 (歷史館 / 美術館 / 日落) > 住 松江
D4 (六) 出雲大社 > 出雲歷史館 > [之後有無介紹] > 住 松江
D5 (日) 由志園 > 大漁市場 > 坐車去岡山 > 住 岡山
D6 (一) 瀨戶內海藝術祭 > 住岡山
D7 (二) 瀨戶內海藝術祭 > 住岡山
D8 (三) 大阪狹山池博物館 > 勝尾寺 > 住岡山
D9 (四) 京都 > 住岡山 [呢日視乎京博有無咩展覽啱，無就cut走勝尾寺，擺返上上一日，因為都係買野多]
D10 (五)岡山中央市場 > 岡山機場 / 關西機場

D4 我加日御崎，不過巴士班次改左，要留意返時間

艾加
日御崎